美國領事館門附近截晒所有市民

抄緊資料，唔比人入去，好明顯係針對理大學生，驚佢地搵美國大使館保護

pppppppppppppp

唔比人入去

fuck

快tweet去比solomon !!
美國天光啦！！

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

推

個個零裝良好市民，查完又點？
搵領事犯法？

推比solomon呀屌

推比人 美國議員睇呀

憑乜野??

啱啱放晒

Push

推呀 救人呀

好似拉左一個...無帶身份證

?

已放
唔好spin左去呢到

放what?

放人

SIR

p

dllm而家真係變北韓

好，聽日人權法又多子彈

救理大人

CLS

推Twitter

push

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

tweet to solomon

美領私人地方？

去理大救人

美領都唔係私人地方 咁我真係唔知邊度係

pish

tweet

已經冇一個地方係

直頭算美國國土呀

美領範圍內直頭係當美國國土架

美領係美國領土
每個國家領事館都係該國領土

twitter?

美東 0900

F

美領唔係私人地方
係美國領土

可能popo會話有罪犯既地方就可以爆入去

班狗都on99
唔俾人集結喺美領附近就等於美國佬唔知發生緊咩事？
當美國d議員唔識上網？

美領何止私人地方 直頭美國領土

咁都得

C

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇人入到去搵領事？

推比美國議員睇 save 低啲片

成班打晒飛機美國領土美國領土，黑警要入咪又係入到去，第2日中共口交幾句咪又係無事

應該冇9點幾已經封咗路

後尾更正番係長江中心黎

你真係唔識架wo

Pish

比人恰

美國比人恰到上心口啊

poly手足就黎死啦，和理非落街救人啦

去英國德國囉，再唔係可以直接買機票飛去當地尋求庇護

你咪叫班狗射粒TG入去睇吓囉

老實講我支持佢地爆入去
咁班美國佬就唔可以當睇唔到

有US Passport holder朋友喺Poly既人，快d打去大使館

冇可能咁簡單 領事館你估真係一般民居呀

向Rubio 求助

cls

仲喺入面既手足應該無幾多個有外國護照吧

去美領=去咗美國

快D幫手去twitter求救

叫美國同中國開戰

冇權包圍領事館

.

領事館係外國領土喎

救人呀屌，要人海戰術

可唔可以聲稱有美國公民喺入面?
假如我係美國公民，可唔可以用我啲資料話朋友被困喺入面?

領事館係外國領土嚟㗎

推比Solomon

從來都係諗方法自己達陣 未達陣美國都幫你唔到

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

美領有冇做過野

鍵盤戰士

try咗先

........

痴撚線

美國垃唔垃圾啲呀
比班POPO 恰
你班US army 點對得住國家

憑乜撚嘢

睇下身邊有冇美國公民可以「被困」啦

美國主動d啦 人地恰到你門口附近啦屌

Twitter比美國聽啦

快D like and retweet
搵美國議員同大使館介入阿

要去twitter 推,
連登推佢地睇唔到

有冇TWITTER

坦白講, 要暗中做先有用.
枱底同林鄭或中共講.

點會仲未like 那班支持香港既參議員架

大家唔好單單push連登post, 去twitter 留言, like, retweet班救兵阿

有咩權

係咪呀？
係仲唔快啲爆入去？我想睇下到時共產黨割先定林奠割先喎

屌去美領關你撚事 有本事封咗美領去

美國公民搵領事館都唔撚得？
有無美國公民既手足可以搵領事館幫手阿！！！！

讀下歷史先啦 小朋友

我推左啦
有冇SOLOMEN 果個
要救PU人

你知唔知入面有陸戰隊

已 retweet @多幾個美帝議員

S

我好想班狗真係唔識衝入去

like and retweet gphone個posts

香港警畜2019義和拳

支持入去

CLS!!!

Poly人可以做定自保既野!

btw見到e個post diu左出聲 Popo必自弊

推阿入去瘋狂cm同rt
保持禮貌

無用
拉你唔駛理由

大家唔好淨係在連登圍爐, 要去埋twitter戰線阿

如果中美從此斷絕來往又唔係唔得嘅，睇返1979年伊朗人質事件伊朗扣押左大使館人員超過一年

入去唔等於宣戰，不過中美有可能從此斷絕來往陷入冷戰，睇返1979年伊朗人質事件伊朗扣押左大使館人員超過一年

要外國戰線幫助阿

Be water
EU 英聯邦領事館

屌你有無常識？

A

快D外出求助阿
twitter